有冇人敢上呢架巴士

手車勁撚辣
利申 我寧願坐有n賓足跡嘅巴士

兩樣嘢黎，錄音係n年前 行駛中有人打van仔佬架

你又唔係去觀塘區
邊有得揀

呢單wo今年嘅事來（錄音）

屌你爆我大獲？
快拉啦

算唔算証明咗香港人淨係識鳩叫反抗但唔行動

可能屋企困太耐，真係好似好耐好耐咁

唔使返工？

樓主/入面留言D人on9

邊揾到吖，一言難盡

阿森納球迷係弱智

未入嚟之前以為呢架

條片同標題 內容有咩沖突

幫拉啦

條片同標題 內容有咩沖突？

push

個巴士司機咪就係n賓

沖三小
KEY得幾岩

D女人煩撚到閪咁

其實單野個司機後尾點？真係好撚chi sin

俾人捉咗啦（無記錯）

睇你開啲po似你係弱智wo